#include<stdio.h>
//modularizar
int sumar(int x, int y) // parte privada (encapsulado, parte publica y privada)
{ printf("realizando suma...\n");
int temp=0;
temp=x+y;
return temp;

}

int main(int argc, char const *argv[])

{
int a=0;
int b=0;
int c=0;
printf("dame un entero:");
scanf("%d",&a);

printf("dame otro entero:");
scanf("%d",&b);



//c=a+b;
c=sumar(a,b); //parte publica del encapsulado de la función

printf("\tla suma de %d y %d es: %d \n",a,b,c);

return 0;


}

